有無人J過d令你不堪回首既人？

細個10歲左右舅父結婚，同佢老婆拍咗都幾耐拖，所以由我有記憶開始就記得佢地係一齊，亦見過無數次
結婚嗰日，佢著低胸婚紗，果時覺得好正，瘋狂𥄫
之後過多兩三年，識打j。有一日諗起婚禮果日，開番啲相j佢好記得果時仲係用緊數碼相機
到咗而家20幾歲，拜年食飯都會見到佢，每次見佢諗起嗰件事都有啲尷尬

細個j過江欣燕
屌諗起都想嘔

最不堪都係J過容祖兒同呀sa啫
諗返都on9

老女人應該個個都j過

J過平胸女星唔好講啦

J過酒井法子

j過葉劉

嗱，你咋，我無j過老女人架

J過大波樺
諗起佢個肚都想嘔

容祖兒都J得落？

林鄭後生旅行張相

封神榜 妲己 溫碧霞
而家睇佢個樣好膠好唔自然
真係往事不堪回首

我J過朱慧珊

佢對腳好撚正

我J過朱慧敏

有咩問題？

朱慧敏都正
朱慧珊

J過謝天華

痴線

對得住自己性向，忠於自己，又無話不堪回首嘅

依個正喎

幻想過舔佢蝴蝶

而家都可食用啦 緊火既

J過春卷

佢同是三分親果期都幾正

我都J過

我都J過 有期雜誌封面P得好勁 玩左顏射

好撚後悔

j過松隆子

林生直情日日屌

英女皇

我個名

舒拉寶

真唔真呀

是咪新monday露膊嗰張？
我都J過

朱凱婷
好正好大波，成個熟女

我J過家燕姐後生版

無問題啵 其實後生個陣長頭髮幾靚喎

圖都冇張

純文字討論？

差唔多，細細個成日裝叔嫂沖涼，又靚女又大波，仲要大lin餅
過左卅年，叔嫂都近六十，仲要著低胸向我sell保險

有咩問題?

痴撚線 你班連登仔心理有幾唔平衡
先會連容祖兒都唔放過

j個fd個老母

明日香

呢張？

唐文龍

利申：hehe

痴撚線圖都冇張都仲討論到

條賓周想嘔？

趙碩之

佢後生J得落㗎

屌你講還講

鄭廋文?

鮑姐

我都係
對住個5蚊銀j

好期待某張相出現

江欣燕而家都仲係好靚

講還講..做咩貼圖
唔見你貼新monday TWINS平膊嗰張

當時全身上下得翻個一蚊銀

幾多年前

遊戲角色

唔好貼圖呀

```

[img]https://na.cx/i/kqTaxRH.jpg[/img]

```

j過電子雞

唔係j後生嗰陣

有乜問題?
而家都ok

肥婆嚟？

10幾年前
年青人血氣方剛

成班痴線佬，但都痴唔過棋靈王

7 jor...sor..

J過男人 已經返唔到轉頭

唔知而家班細路識唔識野

j果70歲嘅邵音音

好後悔
有冇手足知道果種心情

吹水大會又開始。越得勁離譜果啲唔該自貼即場J

嘩..大神
不堪回首都要黎多鑊

J過林雪
果陣覺得佢好大波可以夾腸仔

容祖兒
楊千嬅

巴打你真識食

J過陳慧珊

同好

點解不堪回首？

成個柯德莉夏萍咁撚樣

喂呢個直情係正啦

深田詠美

有個減肥廣告定唔知咩勁少布
貪方便j左

馬蹄露英文名叫joey

可能係因為之後轉咗性向，咁咪不堪回首囉

之前去食飯睇見啲採訪佢拍新劇
佢好似著住件情趣內衣就接受採訪
嗰對波我而家都j得落

可惜tvb 唔搵佢拍戲
佢仲靚過而家果批

準備今晚j

家燕老母算係叫age gracefully

J過廖碧兒

朱慧珊正wor
岩布仙尼唱生日歌張相影到佢係波罅深不見底

利申: J過舒琪同容祖兒，同以前明報周刊d波場名媛，呢d真係不堪回首

宜家睇返當年啲相都覺得正

哇屌

無問題呀，後生嗰時都ok 㗎

細個J過袁詠儀

羅嘉良

斯德哥爾摩症

你係菲臘親王?

樓上班人咩事
當年j過還當年j過 係人都會變老
話依家佢個樣好膠 好後悔係咩事？

就算你依家j過18歲女神
50年後佢咪一樣係呀婆 又後悔？

出道嗰期都OK

可以直接approach

Gem打籃球

係
貼過喺床頭櫃

j過伍姑娘

我都想講，但唔好意思講

J過呢個

葉劉：好多年輕人當我係跑道。 我幫到好多年輕人起機。

索娜同艾希

即刻硬硬地！

喂老老實實肛陰燕係堅正喎,佢同佢個妹鬼鬼地值得出精

J 過楊千嬅....

吓呀SA幾正喎,唔係下下都要大波啫
容祖兒就...UNM...

以前既音音姐

容祖兒把聲？樣就真係唔好啦

j過歐美啲肥婆

我要嘅係邵音音嘅乳頭

初出道嗰時ok嘅, 32D

J過美心妹妹

不堪回首

睇番他來自江湖個時都覺得幾靚

有棍

J過蒂蒂...
係商場揀跳舞,睇住
忍唔住J咗...都成十幾廿年前

仆街 中伏

J 過魚波對腳算唔算不堪回首?

j 過gay 佬

尋晚喺東急踫見個日本娃娃
對眼特別大 重有尖尖嘅下巴
有啲似中森明菜 唔係講假
趣怪又特別 直頭日本化

J過藍莓

師兄有返啲年紀，呢度應該唔係個個知小美麗係邊個

katie price
Jordan Carver

仲有lucy pinder

細個最記得j過一個....
有個無線既女主角，唔知乜鬼宣傳係泳池做，
佢喺泳池上水既時候泳衣甩咗露咗粒lin出唻，佢自己唔知係咁俾記者影。
好似係陳少霞。

佢講嘅春卷應該唔係你諗嘅春卷

好撚靚喎後生嗰陣

狄娜唔好

宜家都ok

仲有以前成日睇唱K小魚仙打丁

點解唔係呀嬌
佢未流出之前已經j緊，流出之後

未出樣時,,,,大把高登巴打炒晒車

講多d

高登娘娘
有冇人記得女夜鬼

求seed

周星馳

葉玉卿

我而家都仲覺得佢好好J播

有咩好不堪回首

都唔係好不堪回首啫

正

有咩問題 當年正到仆街 就算而家都唔係差

笑到我停唔到
樓主可唔可以pin撚左呢個

清識嘢，上PornHub專 J佢

而家都好好J喎，淫人妻feel

楊千嬅，冬天的故事

唔知點解一睇到就笑到停唔到

邱淑貞算唔算,後生果時我覺得好撚正

有無人J過似 填海華/梁榮忠/王祖男 果個幾個AV女優??

直情每日要J兩次啦....

梁烈唯

盲女...

J過好多次一睇佢D戲就想J

我細個J過DODO，仲趁父母不在，射精落佢幅月曆度，係佢哋返黎之前用風筒吹乾

不過我無怨無悔嘅

又唔係J而家嘅佢，有咩咁不堪回首
就算係而家嘅佢，相信都大把麻甩佬J得落

咩名

完全無問題

屌 以前就係j依個

租碟返屋企睇撚住 22世紀殺人網絡啲打架畫面 唔知第幾集 摸摸下條J愈黎愈硬 最後仲射埋 第一次打J就對住啲咁既野打 諗返起都幾驚

細個對住哆啦A夢丁左幾鑊

玩蛇既李珊珊 好正
屌睇錯題目

容祖兒 王苑芝 裕美

試過對住自己幅相打j

留名等睇守護甜心個偽娘

dnlm 番緊工睇
幻想倒你j佢單手攀岩講電話條片
忍笑好撚辛苦

娛樂插班生個期係幾正

跑online?

章小蕙
鍾麗堤
冇不堪而家仲覺得佢地好撚正

果陣仲係高峰期, 如果果時有J 其實唔失禮

泉水蘭

J錯呢個

淫西張慧儀

陳妙英

林雅詩

14，5歲時覺得舅母好正，成日幻想同佢扑嘢，有次過年去佢屋企過年，去佢廁所個污衣籃攞佢條底褲出黎打算J,點知勁多黃/啡漬，好似仲有少少M漬，同埋好臭，即刻鳩都縮埋

美人

唔明

試過對我黎講算係最癲

小學最初識打丁就係睇依套 同天龍八部

以前喺連登睇j圖
j完先知係偽娘

J過呢張

J過歌唄惡魔型態

DoDo月曆。。。
（巴打今年貴庚🙄）

除咗中間嗰個
嗰兩個都好正

一死以謝天華

巴打有追新聞，BTW,d毒犯就正

1:17
煒哥

邊度癲姐波音好大波

羅蘭姐都走埋出嚟睇

出水芙蓉

嘔哂白泡

Master Joe條女

cls
巴打俾個全裸雕像你係咪會屌佢

想知再講

J 過

果期好撚正

江欣燕咁正有咩想嘔

係真唔係真

依個ok但j唔出

話明電子雞 賣得相俾你預左j

係依家果啲唔店

五姑娘 但無乜後悔而家仲想同佢做

梅小惠

大波man

係呀仆街

屌 以前細個細到未上咸網見到雜誌上面有呢張相
就拎黎j

啱啱睇咗
見到黑bra

行姐 仲要係拍皆大歡喜嗰期

歲月催人

煒哥點會不堪回首

明知佢有棍我都照丁

中伏 真係睇呢個post先知

依家冇咗了

講還講

2 girl 1 cup
屌你老母諗返起真係痴撚線

J過兄弟個屎眼

J過羅霖
亞視收台前嗰一秒

係人都有咁既時候咖啦

無問題喎

邱淑貞我係絲我都想J啦

呢個真，後生好撚正

原來假波

j過周麗淇

一J已射天華

屌

我相信好多人都J過黑鮑，所以四海之內皆兄弟唔駛愁J過邊個

但依位巴打真係limit break

慈禧秘密生活

我j過Ruby

睇怕高海寧老咗會變家燕姐

完全冇問題

應該有50 幾

我都有j過佢有輯寫真相好正忍唔住射左
仲有j過蘭子同埋伍詠薇

丁過娜姐

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

仔變性做女？ 但點解有波的？

可以隆㗎啫，再食埋女性賀爾蒙好難冇波

真正有棍絲

吉妹係男人？

peep show?

嘩個標題
而家反而出唔到街

講緊維多利亞喎
維園嗰個銅像

Gem初出道正到仆街喎，淨係對奶都打到虛脫

臭雞思琪妹，當年d相好撚正

唱k小魚仙

咁多回覆暫時得呢個係真係feel到後悔

Email

呢個描述好恐怖

dllm

丁過胡楓

處女？

識食

人地marketing做得出色都比人屌幾十年真係痴膠線

我J過陳慧琳

細個會拎本yes!入面校花選舉啲人打丁
丁過gem

唔係啩

有咩不堪回首

當年twins係好紅
我記得連電腦game佢哋都有出嗰時香港基本上咩商品佢哋都有代言過

好正，細個心諗做皇帝真係好撚爽

有無後生既相

😂

我細個都覺得佢靚女

第一個j 既係滕原紀香

心虛首日本娃娃呀

咁呢個呢

估唔到有人都試過

第一次打j無對象
摸摸下就扯咗，覺得幾舒服就繼續摸，摸到高潮就好high
完咗都唔知咩事

J過玲玲師傅 佢波好大

阿Sa 而家仲正過後生嗰陣喎

成日都覺得佢個樣好似怪誕城之夜隻Lock

高Ling 徐淑敏 張名雅

點解無人講鮑姐

佐爲詛咒你

其實依啲有咩問題全盛時期真係好正，依家j都無問題

點樣裝 門無鎖？

cls 70歲？
巴打係咪誠實與大膽揀咗大膽

Grace直係好好好j架

Ching 識食

好撚正
J得落

而家比我屌我都會屌撚死佢

康華

唐樓舊木門, 比老鼠咬穿小小, 我挖大佢

佢冇發現？

周柏豪

佢圍住個西紋左一隻好大嘅蝴蝶，蝴蝶嘅正中間就係個西窿

好治癒

J動畫人物

so辱華算唔算

J過梅根，依家悔恨

講還講啊屌⋯⋯⋯ 咪俾圖

係 佢而家果樣都仲係好靚
贏7-8成後生女

呢個回覆好貼題

J過葉玉卿

我屌你老母咩

J 過瘦版欣宜

好多人第一次都係佢，放心

佢好好J喎

句野諗咗幾耐？

唐文龍幾正啊，btw吳啟華我都幾鍾意。

佢真係有咁講過？

之前有人話吳啓華似拉登，西亞人種

咁就唔撚係不堪回首啦臭西！！
我當年都係撚咁J

果陣叫個有錢同事燒隻碟俾我先有得玩
好似係愛情當入樽隻碟

你係渾水？

啲腹肌咁勁

葉旋

後生係幾靚 身材都唔差

直線問j圖

真 講多d

利申j過美少女戰士

呢個reply, 竟然咁少like!

呂慧儀

好正喎 我都j過

佢乳房幾正

有郵票唔J走去J大餅

江欣燕 大塊田 糖妹 鄧萃雯

大塊田咩相

次次都會睇曬

0：22開始

泉水蘭勁正喎
我以前都成日J

郭晶晶
大長今

屌 咁唔通我j完桃谷 十年後又話想嘔咩
呢兩幅相有咩問題

佢講嘅藍莓都唔係你諗嘅藍莓

細個個鋼琴missy成日著黑絲 但而家老左又殘左就不了

咕嚕咕嚕魔法陣個歌莉

cls 有冇咁多人j過啊

6歲果年被老竇送去佢朋友屋企，無飽飯食之餘，仲要成日被人打，被人性侵

我表嫂 生完兩個女都好索 越老越有女人味（利申依家仲未夠40）

我都J過
點知條友藍到仆街
屌

會
所有女人都會老

不堪回首係因為political instead of aesthetic reasons

講真呀 j阿婆甚至死人嘅後生相、片都唔係問題啦係咪
j係一啲好抽象嘅嘢 就算現實中人已老甚至已死 你j嘅佢只係相中嘅佢 唔係佢reality本人 同電影戲劇角色一樣

高海寧冇家燕姐後生咁靚啦

唔小心打左個早鳥thx

摩牙

打J哲學家

j 本身就是一種哲學

細個放學見到流浪狗係路邊卜嘢， 之後返到屋企打咗j

Pk .com 封面個大隻鬼婆

笑還笑，我保證 多數高燈仔都j過。

貼cctvb 預咗負皮，但呢段仲睇得出佢捱咗咁耐但仲係唔差㗎

我都J過雞容，我係好撚鍾意J高瘦女，有冇波都冇所謂
其實都幾回味

朱凱婷真係好正，成日入馬場J佢做大賽司儀，又著晒戰鬥格咁，講英文又好聽

聊齋果期幾索

其實陳妙英都好好J，大個先識欣賞。
唔like嘅巴打，或者試下睇返伊波拉病毒，佢扮黃秋生女朋友。睇完可能會改觀。

陳妙英係俾無頭東宮搞到崩壞晒，第一次識陳妙英就係睇無頭東宮，嗰陣得幾歲

Ching 咁撚偏

屌你老母做乜撚野成日放呢個柒頭出黎搏存在感

邊位

巴打你J 過TL的確會令你不堪回首
明嘅

佢曾經都好正嫁
完全無問題喎

後面啲人員到走晒

block撚咗佢，煩到閪

正常都J過
佢好撚正

知唔知咩係伊波拉？
唔係狄波拉呀

真，最緊要你打丁嗰一刻個對象同個觸發點係咪正常

人生第一個識上既咸網

巴打懂哲學
好似August ames已成一堆枯骨 但啲片都仲好好丁

題外話佢死時好多人上pornhub丁佢啲片鳴禮炮致敬

點解我無聽過
我第一次係youporn 中同強烈推薦

超級巨聲主持果時 緊身皮褲

呢個最貼題

隻蝴蝶有毒

又多咗一個不堪回首嘅人

師兄咁無自信?
又唔係薛家燕

阿sa 正嘅 尤其而家
“我有俾你屌嫁”

嗰陣係世界級

千祈咪撚po圖

見一次張相就笑一次

點J得落容祖兒
ching係咪對人面貌五觀有好大誤會

點解會面對唔到自己J過嘅人?

好多中學女同學
諗番轉頭好多都柒到仆街
但初中雞真係校服透少少都可以睇到扯旗

哇屌你唔講我都唔記得有個咁嘅人

佢做妲己真係無人能及
淫蕩女人既騷味

我都J過，知道有鳩都繼續J
偽娘比起普通女仔更識打扮，更有女人味

最緊要係獨立

唔係呀，佢個女主角都幾正㗎

容祖兒真係唔得

呀Sa佢後生反而冇咩特別，大咗啲嗰陣就幾好J

個肚邊位巴打嘅

隔離嗰個即刻比下去

對腳正到起機

有冇原圖

唔識食

汪明荃。。。。

J過樓豬

識野

J過江若琳

Me too
一開始有張相眼大大，着吊帶背心，j過好多次

對唔住 我係學警狙擊果期

有無睇過愛鬥大？

有 不過果期有陰無咁好睇

我都係大個咗先識欣賞呢d樣

小六細個成日襯屋企冇人搵老豆份蘋果睇吓有冇風月版，結果有次成份都冇，得張嘉燕姐著低胸衫嘅相叫有啲肉睇，之後死死地J咗...太深刻記到而家

邊個來

lm

X 2

Princejoyce

我記得有份報紙風月版叫男極圈